點解呢排咁多人都用尷尬呢個字？

係又用 唔係又用

咁咪好尷尬

老尷